失眠夜

自從分手後 晚晚都失眠
要係人面前扮冇事 好辛苦

點解每次分手你都要講d咁難聽既說話

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

絲打失眠左幾耐啊？

個幾2個禮拜啦

直接忘記佢
搵第2個吧